達哥你冇錯

連登從來都係極少眾，呢個係鐵一般既事實
就算平時上熱門既YouTube都係得幾百views

繼續開台吧達

我撐你

點解要為小眾開台?

支持達哥放棄連登極少眾, 永不開台

佢從來冇為過連登開，係為香港人開，死開啦毒撚

佢開唔開台開班連登仔閪事？

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

你唔係連登仔? 咁你上連登做咩柒?

點解遊行終點唔係美國駐港領事館？

達哥唔好諗咁多
繼續一心一意賺人仔

仲記得當日兩革佢唔開台一排，之後開台有條友拎住把黃色遮，佢講左幾句話， 雞蛋與高牆， 永遠企係雞蛋個邊

當日支持佢係佢為人
唔係迫人表態
不過你唔再為呢啲事出聲
就未必係我要支持既人